各位國泰乘客記得帶走隨身物品

國泰要合乎中國民航局麻煩

千祈唔好漏低任何紙張或個人物件

係囉，D書真係唔好亂畫，好無公德心

一陣要啲警嫂空姐逐個位執就唔好

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Air Asia Emirates Royal Brunei

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍